好L傷心 搞成而家咁+情緒支援注意

好傷心而家個社會搞成咁
只係唔妥一條條例通過
大學生中學生手無寸鐵變暴徒
發夢啲人要痞低舉高雙手走
其實發左場夢嘅全部都係逃犯？
俾人武力鎮壓係應份？
屌淋病仲要堅持係暴動
仆佢個街
入面有幾多品學兼優
就算有好多負擔都要沖出嚟
真係MK仔了交打咩on9?
如果真係暴動嘅會唔會乜撚武器都冇？

依家見到有烈士犧牲
更加傷心
依家有人死咗呀
但啲pk cctvb 肯定又會講有示威者唔聽人勸籲然後跳樓
屌
啲狗擺明就玩鳩個烈士
簡直係逼佢諗埋一邊
同埋佢拎住塊banner 出速龍又做乜撚野?
真係好傷心有人死咗
RIP mr Leung

好多人依家都可能有PTSD
即係創傷後壓力症候群
目擊或者經歷重大事故之後都會有唔同嘅生理同心理反應 詳細症狀自己查下
我自己都有小小

情緒支援係需要
但小心使用
因為保密原則嘅限制性會因為法庭斑令而解除
貼地啲講就係
警察拉咗你想起訴你
係有權用你係情緒支援嘅時候講過嘅嘢作為證據

其實個原則係個社工或者輔導員係想幫你
你講返你想佢幫到你嘅嘢出嚟就夠
佢唔係狗唔會要你一定講晒
所以講嘅時候記得唔好講到自己身處現場咁
用返連登語言藝術
或者你用太空卡打上啲輔導熱線都可
再唔係你搵啲同一陣線嘅朋友傾住
再唔係你留言喺下面傾下都得

一個都不能少!

我地已經失去左一位同路人
每一個人無論係咩角色都好
都一樣咁重要！一個都不能少！
大家仲要一齊努力落去！

我明白唔容易，加油
如果你意識到自己或朋友情緒有問題，請入一入黎